如果想做炒賣師應該要點樣入行?

炒賣師好似社會地位都幾高

要唔要高級擦鞋助理？

你想應徵??

炒栗子？